放低一句對香港警隊既印象

一人一個形容詞

除左黑暗醜惡之外
仲好撚蠢架

偷呃拐騙

龍咁威

休班黑警強姦非禮偷拍偷野假學歷狗

無左你地都得香港人好守法
根據多餘

睇得唔洗得

黑警屌你老母死全家

月入20k 人生大贏家

實淺[抱]負

汪汪汪汪

唔做唔錯

求求期期

貪污腐敗

不務正業

貪慕虛榮

最冇紀律

懶

食霸王雞

唔好忘記

家陣香港越來越多 南亞人, 大陸人

更加擔心愈黎愈多香港警察

極醜惡